共慘黨係咪打到嚟啦 出邊勁大風！！

我好京 有無絲打俾我攬攬定京😭

因為侵侵落選攪到出面咁大風

打左個乞嗤sor

點解唔要巴打？你歧視？

攬到斷氣